有無人係ebay買過MS office?

即係果D賣家俾條key你再自己去官網download office
係咪全部都係老翻?我見有D 100% positive正評唔似老翻，信唔信得過

留名

買過，小心有 d 會係老翻 (公司中過伏)，但有係真也試過；睇佢既評語同 google 一吓囉

一年都係幾舊水，咁都要慳

夾 office 365

夾鬼咩
我買$8X果D用一世